Anson有冇諗過集中開一個貼圖post算

賢爺下一任台主熱門人選，使你教佢做嘢？

你收皮啦屌你老母

好惡

腎你都敢反？

#台主萬壽無疆，哪兒來的下一屆？
你是想造反麼？

收爹啦，賢仔遲早一統動物台

邊個anson

怕

anson tsang都w5色

都唔色

改貼刀劍既 就撐